6月9號到而家的改變

諗返6月9號，所有人只係鬧賣港鵝，無人鬧警察（即使有都好小）。自從默許前線唔顯示編號及委任證，警民關係迅速消耗，市民怒火由賣港鵝身上開始轉移到警隊身上。特區政府不斷發聲明支持警隊，其實係想加劇警民衝突。到左今日鬧警察的聲音大過鬧賣港鵝好多，賣港鵝已經成功將市民對佢出賣香港的怒火轉移到警隊身上，呢個行動咁成功，警隊一哥功不可抹。

黑警只是condom, 毅進仔俾人利用都唔知

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略